今日地下城小總結

1.今日可以停飛係的確成功表現
2.停你飛行動發生太快比唔到其他人時間反應令件事有爭議係事實
3.發現公安證明係有狗份人（不論大陛定香港）
4.份人狗有木棍證明唔多唔少係有意圖挑機

反思如下
1.聽日要再黎
2.學鬼佬咁講可以唔封死但係最大限度阻礙，例如只留條隊係每間airline,出境封到只留一條隊自己做人群管理比有需要人士行先
3.要有人組隊行咇or 定點睇水，早啲發現可疑人士
4.要有防具，唔係叫你打人同時都唔可以先出手，但係對面發難大家係有義務保護遊客同手足同時都唔想有自己人受傷

最後本人核爆都唔割